「突發」吟遊詩人14/6再次上街唱詩

中環 【Sing Hallelujah to the Lord in the middle of a storm】♥🎼🕊
時間: 14/6 12pm - 2pm (自由加入/離開)
地點: 皇后像廣場 （exit K)

🌧 如雨天，地點會改為文華酒店旁，遮打道通往大會堂的行人隧道 (exit K )

Central【Sing Hallelujah to the Lord in the middle of a storm】♥🎼🕊
Time: 14/6 12pm - 2pm (free to in/out)
Venue: Statue Square (Central station exit K)

推

求幫推

支持！

幫推

九龍皇帝好野！

適可而止 唔好過份
留俾教會既基督徒做
否則只會將抗爭演化到越黎越膠

幫你推一推

認同 普通人無宗教意息咁唱只係無靈魂的錄音機

send 比你身邊嘅基督徒

支持 今舖真係對耶撚有啲改觀

pish

Push

其實我地基督徒應該有group 歡迎你地加入

己經有*

推
多謝你地

push

加油

又嚟？真心好勁

痴撚線
有信仰既人真係特別硬

請大家以後不要反耶，除了耶教冇宗教團體出聲！

係天主教， 基督教
耶教

幫我地咁多當然唔反
更重要既係我驚 唔好再聖~我啊救命啊

支持！對耶撚改觀。當傳道吧

基督徒好野

對耶仔改觀

撚夠未

今次基督宗教人士非常值得尊重。 昨日睇直播，見到係中信橋前排個男仔，由下午唱同企到半夜... 我無言 .... 十分佩服.！

法國黃背心運動的 8 堂課

小心身體，尋日好似有個唱到暈左
抗爭仲未完，要好好保留實力